衛蘭 妳係應得概

咁多人講男歌手 其實衛蘭等左成十幾年 終於無祖兒阻住拎到女金。 佢d歌真係首首都正 大哥 心亂如麻 等等 中間跟左黎明先沉少少 到而家再起

回去吧回去把來讓我傷口結疤

仲有
如果輸 想輸給 些厲害對手
打輸 也試過 有連場劇鬥
算吧 舊男友 這低價情敵 難接受
你贈我 這種質素對手
已沒有心機 爭到最後
你現任能夠 讓舊人 更顯優厚

我想識你女朋友
我想敲穿你門口
心死得更透

有無人認同

可惜既係，903今年係咁催人，個得獎位一d都唔感動，以前都會做一場大龍鳳先宣佈，今年直接up人名

連感受都唔比人講多句

幾正wo

明明呢首歌一出果時個個連登仔話D歌詞柒架？

輕輕的走 連雲彩一片也沒帶走
以免你要 記起我略略難受

連登仔先柒

幾時到你

中間跟左黎明

老闆

連登不代表香港人